{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59497&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도선하우스펜션"
    },
    "text": "私たちはカップルルームと家族ルームを利用できるメゾネットタイプの新築ペンションで、提供されるサービスと周辺情報についてご案内いたします。 周辺には安眠島車で8分の距離にあるコッチ海水浴場と7分の距離にある三峰海水浴場があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 2名基準では5,000ウォンであり、追加人数がいる場合にも5,000ウォンで当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者保護者なしでは同伴できません。 ペットの出入りはできません。 例示画像と実際の姿は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、火災危険物質の使用およびゴミの分別も守ってください。 提供された情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用できるルームタイプは何ですか？",
            "answer": "私たちのペンションでは、カップルルームと家族ルームの2つのタイプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある海水浴場はどこですか？",
            "answer": "周辺には、安眠島車で8分の距離にあるコッチ海水浴場と7分の距離にある三峰海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、何を用意すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "2名基準では5,000ウォンです。追加人数がいる場合にも5,000ウォンで当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "提供される施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分別についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用およびゴミの分別も守ってください。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 536
    }
}